利雲：屌金球獎老母

真係佢ko巴後冇對手，唔係冠軍都贏
取消